美股認真討論區 DCXXXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

唔好做文盲

見到個list隻隻都好落力望住條燈線向上游
唔知落邊隻好

tsla

下次第40頁Po link先

尋日d人都係咁諗

屌佢老母 牛牛有BUG 明明SHOW我放哂D股票 但實際冇放

GEL 頭

有機會轉燈

TSLA 衝啊

137 all in咗tqqq，有信念，唔睇市瞓覺了

對於長線嚟講 跌市都幾有用
試過一次就試到自己頂到幾多風險
睇嚟回返之後要玩返保守少少

入面有冇易經、山海經果堆？

覺得收市 tsla 會變綠色

380入TSLA邊有得輸

已經走左

轉燈咁撚老套？

俾左細既股場大家

綠咗

但我唔明，咁對好友有好處咩
我唔short對我嚟講應該無分別架喎

三點先入

轉燈

用支牛係會受到懲罰

Tsla綠燈

唔好gel頭呀

SH派又贏
v返上去

AAPL呢

唔係美指
美匯先啱

美元指數

真心有g史通鑒有兩三套

我覺得會300

Aapl 都會㗎

$375入tsla, 今晚如果升返$420好唔好放

t
s
l
a

有無人一齊玩賭場

AAPL都準備轉了

邊到

大家止蝕咗未呀

放, 賺左先, 等大市再回溫時先入過

睇你exposure 同下星期點睇孖左我一定係建議減

長線7000

今日個成交量好誇張有無咩原因, 3月都無咁多

上面講左

/\/ 定 /\/\ ?

tsla綠燈了 SH的勝利還會遠嗎?

tsla係咪痴線架...

比D信念 AAPL

特價時段已完

走晒TSLA先黎升....搞到想睇佢跌
但同時AAPL ARKK又會一齊升 又開心
真矛盾

大師兄歸位

Next is AAPL

由頂點-700去到-200

無追post 添

Telsa首先衝線
AApl仲係條線前妹下妹下

小西又贏

算啦，我真係聽話，收斂下

但係徒子同石仔，我會笑一世
開市前就講到自己大淡友，沽沽沽
而家完全冇咗影

比彩你出嚟攞啊！出嚟攞啦！

算啦真心可以睇定少少先 唔差在個十蚊

放啦

tsla?應該因為拆左股

小西god

無孖，但唔知真升定假升

因為係用黎針對淡友囉

取決於你既投資風格：daytrade 派, stronghold 派, 非洲派

走半囉

大家一齊SHOUT Elon Daddy

三點再睇啦

資治通鑒幾好，睇人物傳同政治一流，司馬光分析得幾好

real預左今晚4點訓

仲炒拆股? 係炒都炒電池日啦

非洲派點玩

係tsla轉燈

我見果個位磨左太耐 驚佢一drop就fall多次 就SET左390走人

非洲派咩事

好似靜咗好多
追post追到live

打咗成晚機miss晒低位

驚閪 22/9 tsla至少500

fed: brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

innovation又慢過人
股票又升得慢過人

改名叫SNAL算啦

別人恐懼我貪婪

tsla 今日已反彈超過200了 （計未拆既話)

我覺得收市tsla會一棍落

止蝕派又贏

想認識下非洲派

tsla坐過山車咁

原來而家先12點半 感覺過左好耐咁

沒有人能向FED挑戰

今日成續：最高位入 最低位沽

諗起台灣PTT股版一篇文
: 最近滿多詢問的文章
: 很多都看的匪夷所思
: 明明帳面上虧個幾千 幾萬而已
: 公司體質也不錯 後面或許還有機會
: 就急著問說要不要脫手
: 感覺很多人都急著套現
: 只要股票不動或者帳面上虧損就急著賣掉
: 難道大家都不是用閒錢投資嗎?

這有捨摸好奇怪der
我手遊非的時候噴葛一單兩單沒東西or只有垃圾
也是該該叫

人性喇

賠葛便當=尼這輩子少葛便當
人一生可以吃多少便當?
是算得出來der
賠掉就沒惹

跟覽趴一樣
捏爆一顆就少惹一顆
尼4有幾顆覽趴?

簡單來講
覽趴
跟便當
再很多人的潛意識裏面都4很重要der
沒惹就沒惹
這種心態自然會患得患失

每次股價不動或下跌惹
我就跟大家說覽趴捏者
過陣子就漲惹

問題是有誰真的手伸下去捏?
頂多輕輕摸兩下覺得
R 有點舒服
就收手惹

實務面
例如台股棟樑台GG
我之前就分析過惹
這十年間
大概有30%的時間是死魚盤or緩跌盤
30%已經很少惹
還是一堆人抱不住
起碼50%的韭韭抱不住
所以簡單經驗公式
韭韭抱丟率=1-(1-死魚率)^2

當尼打算要超越人類
大喊我不當人類惹 韭韭
這時候就不會有捨摸抱丟的問題惹

看者獲利增加
100%經過
200%經過
300%經過
500%經過
這時候也沒捨摸閒不閒錢的問題惹

100萬閒錢
翻20倍也兩千萬惹
可以買房子惹 不能當閒錢惹

所以R
我常常講
兵者 死生之地
股票亦是

從來沒有捨摸閒錢不閒錢的問題

只有覽趴跟便當的問題
董?
= =

似乎無得玩了

375入 380走

sqqq

佢知我對古代史冇咩興趣
同埋而家我想專注係social science 先

TSLA MONSTER

龍哈哈龍哈
熊哈哈熊哈

尋日我就係盤中中招

5%級震倉

心很累

咁都靜 大戰左幾個POST

500呀

價投TQQQ

要問村長

其實我從來冇鼓吹叫人唔好hedge而且跟住做
我由頭到尾淨係解釋點解我自己唔hedge..
因為d人問我點解唔hedge
我之前已經講過，我個倉散到咁，small mid large cap都有
同個大市係冇乜collection，
點hedge姐...唔通對住逐隻個股Put咩？
如果覺得真係覺得前景唔好我就直接賣啦

個個都有自己嘅方法，我係明白嘅，亦好認同
所以我一路都話review 自己trade log入邊每一條trade
去搵最啱你嘅賺錢方法

只係好多人未聽哂我講嘅嘢，聽一半就質疑我

石仔派

大師兄返黎啦

nvda 重見天日喇
上返500喇

11644 NQ target

可能大跌市嚇走左好多人

如果止咗蝕
要咩位入返

定其實仲有得跌

返左120家鄉 想走了

信念 tsla aapl

TSLA有末日CALL400應該賺到笑

係㗎！每一次跌市我都學到野
等同每一個係我人生中攻擊我嘅人
其實我都好感謝，因為我學到野

我既意思係可能因為拆左股 所以流通既股票數量多左 所以交易量睇落大過3月好多
利申唔肯定

我咪石仔派sp 搵得個少少

係時候諗過weekend定走佬

我自己選擇下星期先
下半場都唔知可以點玩法

cls 20MA竟然上得翻 開倉

求下大家唔好燈

貪心左入唔到tsla
諗住370入

訓前入arkK 算

Tsla食左兩轉夠皮

單日轉向

Tesla

小西，個大v算係提早岀現？

有信念，驚閪！

Aapl學下tsla啦跌就跟足 升就升唔足

Tsla 均價397 買入

係時候入廢佬股啦喂
其實想砌番好個portfolio

坐定啦
又賣又買到最後玩死自己

岩岩太驚
走左啲NIO 同 SQ
入SQQQQ
點知3樣都豬
又學到野
人一亂就會亂操作

大家靜D喇!

Uptick rule 都未知...真係玩咗兩日美股嘅咋喎...

AAPL 想轉燈...?!

個倉綠返 tsla一隻救全家

認同
市場個個都係為咗賺$ je
試過哂唔同方法
搵到邊隻啱自己
持續有盈利咪得

鬼知咩
宜家一日波幅10%，睇下你買中邊一邊

屌你老母
走晒Arkk 啊

今日好攰 似打杖咁

無撚得輸呀

非洲派

屌你老母美股，做完個gym返黎咪又係升返

Money Printer Go Brrr

完美示範咩係panic sell

TSLA真係...點撚樣捉你呀
TESLA~很想去捕捉他~

解KY甲

反攻

今日轉得返綠燈既話
星期二應該唔衰得去邊掛

做空慘過做雞

跌定左

唔好gel

求吓你哋唔好gel

點解大家都咁放心嘅

傻散走晒 tsla要開車啦各位

信念

咁而家升緊幾多

暴巴領軍出擊

清倉石呢
貼圖鬥今日profit未啊

今日本身輸超過1萬美
呢家輸3600

真

每單唔可以賺多過10鎂

爆倉了

睇左解KY

今日tsla睇幾多

我都係
亂買亂賣
當交學費

好巴 睇得好準

應該會上一上430...

TSLA AAPL NVDA 三隻綠晒先出黎講野啦

出陣！！

果果

引傻散入返場 再洗過

3:00 真滅世

AAPL 轉燈

#metoo

咁冇可能啦我上個月都200鎂

ATTACK

我110侜唔到aapl,差8毫子

我都係
一動不如一冷靜

情可以堪
賺少左就算
好過蝕

由-3000 變 -500
納指回調完 再 gogogo

度馬啦

TSM會唔會好似琴晚1點咁又急升呢

TSLA又滅世

無限loop

我都走哂nvda 入左sqqq

完美示範左一巴右一巴
Ching放左SQQQ未？

Tsla跌返

撈左sq

仆街 止完蝕先轉燈

388 揮手

滅世喇屌

入貨未？

gg

tsla又嚟啦

Gel你老母咩 一gel又跌

25.8入
25.3 見唔對路 秒放

頂住呀 tsla

Social science 有無話邊本書值得睇？

高買但賣

非洲派係day trade 賺幾蚊就要走

做咗sc 先彈

等撚左成個鐘，係燈制面前跳草裙舞

今日跌下又升下

ching chong先轉燈

左一巴右一巴, 又撚狗

係咪準備玩燈掣

走牙

加多2張QQQ算數

睇位再上番KY甲

dllm又係咁

aapl我都係想110入

睇來暴巴都覺得會tebound

120 入AAPL

星期五tsla撚狗殺option是常識吧

無事啦，跌翻啦

大戶唔鋤落返去唔係人
痴撚線今日星期5, 雖然唔係月結日, 但都可以殺下CALL PUT啦
唔係放過D 韭菜呀?

VXN 轉燈
沖呀

我都想

走人瞓覺算

個範圍咁大你想睇啲咩

ky甲

FedEx 使命必達
送貨啦外賣仔

暴巴 Day Trader 黎 唔好信佢

而家買番 2個鐘後再止蝕

SQQQ係唔係又玩撚完了?

tsla俾大家gel到跌返

又殺多次啦

未到3點

公海啲TSLA POST又出返哂黎

咩人諗咩嘢

好硬淨,係唔落就唔落

收市應該400左右

381入咗極少量

我掛多次380, 食過返尋味

屌你老母真係火撚滾gel咩春啫

26入咗

例如政治方面，特別係講體制方面

訓左會唔會打埋第三巴又插過
都係跟小西巴話齋，SH手上d貨算，寧願賺小d

點解呢個位仲有人想入tsla
乘返5都仲係2000
如果真係回調 又點會止於呢個位

唔好拜我啦，我真係唔係咩股神
講嚟講去都係三幅皮

1. 唔玩孖展就唔會死
2. Buy and hold GOOD equity
3. Time in the market >>>>> timing the market

真係做到嘅就人人都都係股神

暴絲架坦克日日唔同

Sometimes the best move is don't make a move啊曼區手足
Anyway突然傳返Sancho Reguilon Thiago有冇情感對沖返啲

如果撞到牛市點算 係咪要坐幾年等佢recover

用黎對沖就冇所謂啦
你全倉SQQQ咁無計

真係唔好GEL住啦
收左市先再GEL啦

Social science
最唔鍾意就係每樣野都套個理論落去做論述

我信會上7000

今次再割應該無人敢追啦

全線疫苗股高位跌緊一半

係咪如果咩都唔識就坐定定就算

玩格仔

入一百幾十股睇圖係咁重複炒強勢股，其實係 work 既

發生咩事呀 屌 冇放到又唔話我知 岩岩持倉仲SHOW全部賣出

用得支牛仲想點

所以我唔會入 留返啲cash係手

tsla 守住綠燈

過兩個月，又冇人記得今日㗎啦，唔好傻啦

熊GEL 全倉PUT/沽空過WEEKEND

我果陣讀free electives 有讀comparative politcs, 幾有趣嘅

你可能會見到唔係到到都適做民主

咁古惑

其實我重倉 Tesla appl ndva無走到
只係個下一路打機一路望drop太快
好似琴日咁 就做左3個錯操作
120美當買教訓

NVDA掛450訓，隨緣

有冇Ib用戶 點解睇個價同其他app唔同

IB隨時歡迎你

你啱

TSLA今次真係勁

冇比錢

我對沖20鎂，算唔算對沖到

遲五分鐘...

佢即時同步要課金

唔係即時

無事啦 又趺返啦

有delay 10-15分鐘 好似係

走哂啲TSM又想入返了 點算好

我呢D非洲村民用支牛睇價, IB做買賣

難左d

十五 原來

好彩入左d
依家keep住蝕係2%咁上下

2個月後600

根據過往經驗好似好少跌兩日就跌完
Maybe this time is different

DXY?
唔識睇

TSLA撈底成功，不過唔夠多

Lets Cow Cow Help U STRONG HOLD SQQQ

課完再用支牛睇

冇咩點睇過
Plato republic?
Fukuyama嘅 political order and political decay 聽講都唔錯

再入, 下次盤前80~82放, 無限LOOP

開車

ddog差0.1就可轉燈，結果整個雙頂free fall

未收市都唔好當係底

你係咪真係信Tesla前景好先？
定係其實你都覺得，jeh電動輪椅咋嘛，有咩咁特別姐
泡沫嚟嘅先？

好想入多啲amzn添

通常講完呢句會再創新底

頭先我忍多十五分鐘
應該就唔會郁

TSM都走
重企得穩佢個石仔range好撚勁

睇好Tsla盤後上返440拆股價

USDindex

DXY 係Yen

地表最硬泡沫

我真係咁做緊
AAPL TSLA NVDA不停炒

可以熄機訓

去返12400

俄佬係 Lancet 出疫苗結果

Safety and immunogenicity of an rAd26 and rAd5 vector-based heterologous prime-boost COVID-19 vaccine in two formulations: two open, non-randomised phase 1/2 studies from Russia

(20)31866-3/fulltext

咁我都係做非洲村民算

咁是但

食屎啦 賠錢呀

成日gel頭

唔貪心 今晚上返10683先得唔得

開始Tesla Gel頭
準備再跌穿400

11定12

有冇機會再落番77
呢隻想加D黎擺都好

自膠

Dxy 喎

我睇長線，有小小似小西巴

去返12400應該冇人訓

其實都係4.5鎂..

小西巴可以走出嚟笑鳩前兩日低位走啲傻散

沒底的。正如升都冇盡

快啲gel，再跌多啲

收到

虐殺其他疫苗

Nvda一齊轉燈得唔得

你個集團不代表你

人工智能回覆

宜家追post輕鬆咗
開市果時追唔切

TSM算唔算抵入

呃我唔到
你會定期調整成個組合

Seems good

得閒睇下先

咁最少都仲有500點可以賺，2020年最基本目標已經係2500，已經做到過同過埋，分分鐘電池日已經上得返，唔洗年底

轉埋燈

拿 一gel話轉燈 就轉返紅燈

tsla 守唔到綠燈

SH gang

...

穿78時抵入

我覺得暫時架啫

見頂了

一gel 頭就跌

大家trade左頭半個鐘 唔撚攰既咩

連登指數不得不信邪

今晚特大V彈

夠我食一餐M記加大啦...

其實佢美股即時數據係USD15一個月，但一個月個ACCOUNT產生30蚊 commission 就會waived

不過成日要 mon 圖
高 J 最多坐下

小西巴之前打篇文有冇link
想睇返

暴巴每次發號令都站得太前
實會尿震吓先

今日有兩個好正常既巴打先後做左兩件7事

宜家去緊11400

都叫你地唔好gel 抵啦

我架車變番輕裝啦

冇
有錢接直接開77sp咪得

坦克戰艦部隊

明明綠燈轉眼變成紅燈

信暴巴得永生

連燈只要有一個人Gel就會燈

股票一樣！

TSLA PROFIT 放哂入AAPL

屌拿星 405高J左Tsla

跌返啦

VXN又回升
好恐怖

Tesla又贏
撚狗撚到

升

2次創作

非洲村民食2日架啦

暴巴依家架坦克車係咩構造

VXX跌到好快

係大戶

一個月收入

殺400put

又成日偷偷做野

今日終於清哂ASML ARKG
兩隻都 +/- 0

本身落左盤400蚊short9 tsla
頭先轉左去買sqqq

我嗰隻係契媽渣旗 睇佢頭

Gel得太勁洗唔走

岩岩夠買100股

我411...

其實得我一個人

原來今晚推得咁快 好似miss咗好多野
啱先掛住入貨

最後幾錢走晒?

BIGC做咩

ASML 優質

好啦你話點就點

講咗好多次，要加都唔係今日...
我真係講咗好多次..好多次...

妹咗好耐
早知佢爆上去個下走

有無人一齊gel頭 tsla就會跌穿400

暴巴唔洗訓咁

V彈輕鬆執300鎂

暴巴好似ai

睇嚟星期二都要技術性回調

冇啦啦升得咁急, 3點果棍應該好應

pump and dump put

我等緊插多次勁既, 睇下有無得執多濟先再瞓

VXN唔滾返落去唔敢訓

兩個月後大選又話要大跌架啦

QE大牛市，玩美股分分鐘植物人都贏到出邊成條街嘅人

而家瞓之後三日無得炒

勁條毛,
洗左$128
即係跌左$600
三月股災都係$600咋

多重人格爾 進化版？

啲premium咁高有啲想開多張
又有啲想開net睇吓接唔接到

Tsla又轉綠

Aapl all in

財經台蓋世寶

訓到星期二

有無股神兩個鐘前走晒

兩隻都正嘢嚟
做咩放

TSM都走

香港人訓覺既時候，暴巴做緊野
歐洲人訓覺既時候，暴巴做緊野
美國人訓覺既時候，暴巴做緊野

究竟暴巴係咪真係咁勤力？

人工智能黎

tesla俾晒掙扎

彈返又海量推文新人

gel 下頭先

我一架渣改同你攬炒
未聖誕呀收翻埋0080 ok

唔想坐 諗住平手走人
點知V彈
入咗其他tech

駛唔駛開定Tesla 410高追苦主區 (12)

個泡沫大左咁多, 無穿380真係偷笑

我都係
TD + 支牛雙開

無間斷開 post 永遠唔 miss

增加LIHKG VIX指數

差唔多訓啦

你開到咁多張咩老實講我唔敢

三傻嘅pattern 都係一樣

尋日撈貨贏緊幾多

差唔多冇跌過咁

台巴 我唔是gay的 我係想食蛋餅姐

應該係靠tsla技術值入左d野入腦

機械人

魔改到咁

飛巴

依兩日撈得開心

希望下星期插多野甘既 再入lc

大家睇 options open interest 係邊睇?
好似TD果個唔係即時咁

我有聽，係有d股神成晚做咗唔知幾多操作唔知賺左幾多

走左啲tlt 入番正股

900跌600同2500跌600都有得比?

走左2/3

你肯定係底...?

有無撈TSM?

500@ AAPL
100@ TSM
希望訓醒唔會負多2000-

我早一兩個鐘見到兩星期同四星期sp同價

星期六星期日麻煩記得善用不推文

本身有

撈左其他

其實調整第一個星期d位通常唔係比較靚咩，我見過往調整都係果個星期跌得最甘，接住個一兩個星期就慢慢妹上
利申：新手，真心想請教小西巴

暴巴咁勤力 唔怪得贏咁多

APPLE可以再跌一跌落返去115-116?

冇即時，每日更新

走put姐

之前均價都70幾入 82走 依家又入返啦 預備坐到個孫出世

走sqqq入appl

好難講支那會適合民主

不過依個係時間問題，教化佢地一百年應該有d希望

通常星期六日啲人都正常啲

走左D 細cap 股
用黎入哂 tsla aapl

掛110

想佢再跌

本少就坐定定算
陣間左一巴右一巴

78開多張一接會爆margin
net賭佢上返range 35-40遮 short 張35好似玩命 同埋係想入少少net

勁

我掛定108入

又要SH又要做淡, 我睇唔透你個人格

AAPL 之前成本114
昨晚瞓之前SET左124賣, 點知又真係賣晒
之後頭先114入左好少, 但又好驚於是118賣左
都係冷靜啲, 瞓覺算

飛巴gel左乜黎, 今晚sq幾好gel

冇人規定佢一定要咁大舊

掛110,今晚都仲差D先到

真。大奇蹟日？！

我蟹咗 開哂sc 咁快彈都無我份。 我當lock之前profits

諗清楚 一瞓就要hold到星期二

未update

孖展有壓力唔好貪個100蚊啦

我48x撈左以為撈底成功
44X撈左以為撈底成功
41X撈左以為撈底成功
40X撈左以為撈底成功
3XX已經無晒錢

有無再入返？

你未聽過「睇淡唔做淡」？

你做岩一次 後面就已經冇咁大壓力啦
最驚既左一巴右一巴之嘛

手痕麻，見跌咁多

sad

we need more gold

仲有9成cash

講開又講Apple星期二係咪有嘢出

同我都鳩樣

p巴就真係用條j左一巴右一巴打落d女度

被撚狗shit

唔啦，我收斂，
以後淨係專攻笑鳩徒子同石仔

我會作返12首歌，每日喺天橋底輪流播放

Tsla係咪要收割所有綠燈時期買貨嘅人啦

手上個倉就放長，有埋銀行銀彈backup，唔洗殺出殺入已經攪掂

我買市，基本上只要向上嘅話，逢低買就可以，唔洗花精神控咁多隻，要達到好似小西巴嘅戰力先控到咁多股票

咁咪SH 冇孖冇問題

暴巴，咩係ky甲？

就算係細舊咗（無咗圖博同新疆同內蒙古），佢都仲係好大舊

跟返以前果套, 跌1百入1股, 有排玩

插

熊市點算

都係
沖涼睇住個倉又扣5%

海底撈

tsla準備穿400 gel頭成功

用咩app買美股好

左一巴右一巴 建議價投uvxy

Tesla終極撚狗日

我唔係做淡，而係覺得而家買，今日買，仲係panic

全世界都無?
我用電腦thinkorswim 睇又係咁, 個open interest 數唔郁

Hea工

差啲想入sqqq不過忍左手
唔再入返住啦
寧願唔追好過再插再奶

睇埋三點同星期二點先再快定

都話 唔拉返個價上去 邊有傻散fomo
冇傻散fomo托返個成交同價 邊派到貨

如果今日低位買
星期二盤前搏佢升
好似搏得過

Shop掛900唔知入唔入到

好多人陪你

係機械人就唔洗開定啦

你當好似契媽倉位咁

我最初入黎美股post嗰時, 曾經以為暴巴係用script開post
睇耐左, 就發現暴巴係24/7與美股post巴打同在

準備再跌 tsla綠燈果d玩撚完

支砲係arkk 仲多過qqq呢個身 應該叫咩

今日無野gel, 跌得太勁 攪到 無撈aapl 同sq 怕黎個真跌 無錢係撈。

守住利潤同現金好d 咁高窩開返sc減下成本先 weekly 再係咁chok就好 過埋9月我都大半空倉

2/3有賺咪算囉，錢不嬲都賺唔晒

賺少一蚊就驚，輸多一蚊就唔驚，咁急做咩

再次衝擊400心理關口

黎多次380之約啦

TLT

有人沽債填數？

用script 開post
我都諗緊同一樣嘢

搽係屎眼就好 等P巴⋯

又好似好有道理

我鍾意暴巴好有系統

準備開車 向300

你鍾意暴巴

我認真問的

睇來可以刪APPS
要坐半年了

9up
未有升勢就入 可能會繼續食棍
安全啲 就開始升先入

總之尤d panic 友做晒動作先，
妹下妹下嗰陣先係最好嘅買貨時機
你而家去接就等同接飛刀
因為你估底
等同於你見住架火車沖埋嚟，你仲走去過馬路

暴巴無玩option咩

你都係岩岩入姐 洗唔洗

收割綠燈行動開始

咁你係唔係身體有改裝

418 高j

又嚟轉燈

屌 好想跟飛巴學野

人人玩法唔同，timeframe 唔同

我自己係會cut到無孖展，全倉好貨，坐到2046
但一般人學唔黎，如果跟住就會覺得我害佢

好，明白不過今次都無錢溝貨，孖展又驚驚地，我試下電池日前果個星期孖d先

交左好多學費

橫行就係最好入貨

大家今晚守得住嗎

綠燈買果d心諗 頭先走左 而家又升
一定話撚狗市

p巴

MA50接飛刀10%止蝕play試試佢
NOK等佢過兩日跌定form個base, 又可以望下入唔入啲儲下貨

rebalance一下
總好過沽股買債

鐘聲響起Ching chong的訊號

啱呀，係就係賺小左，但起碼訓得安樂d丫嘛
錢係賺唔晒

美股跌中概股升
支那扮握手言和繼續惡意沽

仲要月頭未出糧dllm
不過好彩5xx 無買過

收到 大師

食埋條女未

唔該西巴仲sh緊tsla感覺良好

懶左好多啦，年紀大左唔係下下都要3更窮4更富，唸定個plan點走位實際d，所以我只睇大勢，大勢加走位而經可以。

所以我幾時都話暴巴真係好偉大，我真心唔明

ok 記低先

我d股苗股vxrt mrna俾番d錢我

無野trade，玩左成個鐘IB過手癮，真係好Q多功能

食完女未？

大家好，我叫小夫...

KY特性甲

介紹下

Tesla ATM復出
紅燈入貨 綠燈出貨

p巴今晚食左邊個女明星/kol

食撚左，好味
但多口奶左閪。喉嚨好似有點唔舒服

如果v 字反彈呢
照加定寧願唔加注由佢彈

我只係識用LMT買+賣

p巴，想睇女女圖

垃圾匯豐有T+2 下星期先拎得返d錢
今日想撈都撈唔到
開左個FT account 唔知點解入唔到錢
顯示此服務暫時無法使用

睇個市你今日2Q?

識用一定用匯豐 SH之選

又手痕買末日豬咗
再買短期long斬手指

搏，係咪指賭博？
如果係嘅，我唔識㗎

岩先呢下升勢着差d比佢引到

搶緊灘

4月好多甜頭
之後識玩

二線星，扑完野再同佢去睇天能 優先場
但完全睇唔明，垃圾戲

又奶閪

好低人工

呢個社會，除非你有專業技能/公墓園，如果唔係，年紀越大人工越高越危險。

有無得透露下咩人

I I

我都睇完得啖笑，但唔可以習慣

Vxrt is not a vaccine stock

屎棒汽車都升返好多

納Dee又陰啲陰啲咁鏞返落去

tsla準備穿400

搵下ig今日邊個睇過 天能，可能估到

TSM真係好撚頂得

你跌好多咩

想問下HSBC過美金入IB係咪即時收到?

唔係

唔知過幾日會唔會fbi出黎話查到係中共惡意沽空

ig search到有女明星睇過天能

都係3點起身再睇

下次帶埋我做cam man ok?

名呢

贏380 put輸520 call
打個和
其他股跌10%

大勢依然渣坦克嗎

個零鐘就咪鬼瞓啦

妖股之王
Muddy Waters 遲早做佢

分享是美德

P巴幾時彈啲agent黎益下手足

台灣國運

想安裝暴巴係屋企部電腦度，日日幫我trade

入定NBIX
Biden概念股

未到三點又瀉

星

我個人轉數唔夠快唔夠人醒，唯有靠陣型部署搭夠

匯豐咁廢既銀行都救到件傻散

做觀眾要收錢

p 巴 跌到三月咁

唔好好似上次咁又開名啦

下方有個+制，你選下啲報局玩下
睇你自己個trade 法

我就是agent

咁今晚係咪試車

l l

收市會唔會又v上去

屌 我都想破處

搵個model幫手ok?

黑暗過會是晨曦

Model x 定model3 先

有，基本上都係option，所以要有部署先得

你搵fufu la

有無啲kol平平地食住先 豬左好多

係，直情拆曬成架車再裝返咁

屌，破處搵鴨寮街果d啦
仲有利是收

輕鬆

屌 曬

換左暴巴2號上來?
又話訓

唔出樣 搵張相睇下身材都好呀

明白 option 暫時黎講 太難
慢慢研究

跌都輕鬆渡過？

輸 0%同石仔一樣

我都搵到了

好癲

出左身材就俾人起到，上次試過一貼就估到

你玩期貨熟手，見多識廣

坦克無敵

靜啦

有無keyword

NOK無走過 呢隻坐實佢。

之前好多做sp 或covered call差唔多到期爆升30% 唉 。。。。。。

呢隻我唔會郁佢

屌咁多條女都唔知係咪你講緊果件

Re-test MA30

無
有緣人就會見到

隨便做 不過等我平手先
知佢伏，但一時貪念＄15冇放到。。。。。。
以後一定set trailing stop
以後一定set trailing stop
以後一定set trailing stop
以後一定set trailing stop
以後一定set trailing stop

蝕到gg, 唔睇倉了

上次果個我真係估唔到 呢個你有屌過唔太意外

呢句啲霸氣勁到

p爸 你幾時做左人地老豆

插落地核

岩岩冇追POST 原來比左咁多提示
我仲以為你約左D正常女 又係雞

訓啦

假期本身都多人出貨放假

佢有好多股tsla想認佢做契爸

Who
Any photos?

係p巴面前全部都係雞

做完GYM見到AAPL set 111 30股都入到

唔知有無入得太早依家溝到118，都係唔走

Sugar daddy都係daddy

早唞

慣例星期五都係熊多
要錢星期六日開party

係咪真轉勢要睇埋下星期二收盤

老虎蟹都揸到佢星期2先啦

守得住係藥股收皮

但起碼玩左咁多年都唔洗輸
都賺到小小車費
所以 覺得係時候襯呢個機會轉走d錢

其實得2個制，唔好唸得咁複雜，關鍵係適當時候禁適當嘅制

有冇巴打有時會覺得D科技股股價好奇怪
成條curve基本上一樣咁濟
有時真係諗分散幾隻黎買究竟有乜意思

裡面個罩有冇襯埋黃色

直頭喺度同人談笑生風
徒子同石仔敗走

Yes 直接tqqq

你留意到係好嘅開始

重貨？

Fd搭fd識

+1，who?

我個架係arkk+qqq 算唔算係坦克

點解搭搭下會搭上床
點開口
真心好奇

仆你地個街，你地咁講我係唔會驚架

唔算啦

Wow 今晚又唔洗訓啦

姊妹

真係佢？

test完可唔可以彈

環保袋有冇人要

利申：有精味

同你一樣車毀人亡

阿姐

西巴愈黎愈咸濕

人人都有價

屌 燥撚左

真 賣菊花 意密

上次果個唔好再講啦 大家應承左唔再提

無錯

相信閣下睇嘅係5分鐘圖
呢啲咁嘅閪圖，我一早唔信

等唔等埋3點果棍好, 好眼訓

岩岩睇戲用的環保袋，用黎遮住我係戲院入面撩佢個閪
有人要嗎

btw p巴你又出去食女 咁個市又會跌 你d祖先出手了

等埋果棍等自己訓得無咁安心定想買貨

今晚咁多post，一次RKT都無提過

@P巴船長

屌唔屌閪都咁跌架啦
屌左先算了

算啦隻閪嘢

我睇開一分鐘
咁應該睇咩

溝緊末日long call

可唔可以跌到去月尾, 咁就可以出糧再上車

有菌嘅，唔要

屌你
你就開心有閪屌
我地就俾你累死跌到仆街

深夜變咗叫雞台

尋日仲有人同我講呢隻買得過

屌我都知邊個啦

我終於明P巴你個名嘅意思
P牌試車試到架車甩皮甩骨, 好似炒左車咁

一陣間又話大選年又跌 玩西咩

屌 點搵？

喉嚨痛, 不了

係咪怪獸大學男神

Keyword

又唔好咁，麵麵都有份燈

要等 多數不過一日之內

屌 點解我搵唔到

仲要唔share

我都係search 果到求其搵

唉算唔敢講完全唔意外

知既唔好講啦 一陣有人要買起p巴就唔好

Sandy to?

唉屌

仲有希望呀？

唔講呀，慢慢估啦

你龜頭都有菌

第5代股神，我終於有接班人

唔要啦 一陣中性病就唔好

公道啲講我rkt有set trail 賺咗20蚊

屌, 真係好心酸
台仔個個出去食女, 睇戲, 罩都唔洗戴

點解會搵到又估到
有冇貼士

屌你老尾你真係好變態

Rkt好野黎，我都買左

500

聽日約左囡囡船p試車.大家早抖
賺多d

Tsla morning star

BIGC開車

好辛鳩苦 估唔到係邊個

Un住un住咁 慘過岩岩崩盤

所以我都係揀D龍頭股 strong hold算
唔揀咁多其他黑馬股
唯一唔同就係大家爆seed個時機唔同
但overall 大家都係咁樣升, 費事哂氣左諗右諗

我又想join

可唔可以搵人同我講吓嘢
好似瞓晒咁嘅

得TSLA徘徊轉燈邊緣 其他一池死水

搵緊邊隻雞

大戶用緊tesla引傻佬
其他出貨

最近電視都少睇真係好難估

唉 等到3點

搵唔到
有冇貼士

我好唔開心
想分散注意力

Tsla 綠燈 其他紅燈

雖然$471 清咗50 股nvda 開咗張 $465 sp 執$14

但係Nvda 咁撚樣 完全比tsla 比下去

一齊搵

到底係邊個
好困擾

波巴會唔會追呢啲

我都有呢個feel，覺得自己有強迫症

X2...點解會搵到又估中咁勁

佢今日屌邊個重要咩

寧願你唔講
搵唔到好困擾

分散注意力

Tsm重頂得住78

我都諗過search, 但下一秒就醒起, 無睇CCTVB咁耐, 人都認唔到點search, 於是放棄

ccl仲有無得上

大台p巴應該食左超過一半既女

好撚chok

到底我張nflx 500put會唔會變牆紙
由0.5升到12蚊又跌返落黎

三日兩夜啲女就話認得幾個姐

搵到個黃色衫同睇過套戲但唔係大台

會唔會收市穿77.99

搵TAG 一個一個開
利申: 搵唔到

我諗緊係咪on9仔傾吓偈果班咋

tsla呢d deep v先玩死人，跌完一波跟住v彈散戶見到就衝入去，跟住又跌一波再彈過，每一次反彈都套到一批散戶入去，但每一次個高位都係低過上一次高位

做咩呀巴打

原來大家都搵緊

無辦法,美國ETF投資太興旺
同一板塊一隻爆升其他都會因為rebalance而升

幾時到期先

我都懷疑緊佢地係咪搞錯

Gel吖拿又追悔了

今晚

唔啦唔啦

難過搵好股

講緊咩？無追到

你悶就去幫各位巴打搵下邊隻雞

喵絲

又入翻 一入即豬

三日兩夜都冇睇過
Google下先

唔怪得條友咁鍾意睇CCTVB
原來一路睇一路物色緊

我地講貓

想問有邊隻牌子既貓薄荷好用
我岩岩買左隻我隻貓聞完無反應

成人台係唔會完

P巴今日屌左邊條女

唔係悶 灰撚左

點解呀

why

我淨係識張㬢雯...

有無頭緒

點解呀?

90入左 呢隻留意左好耐 對佢有信心

有冇貼士
真心搵唔到

呢到大把人灰啦

唔好灰 因為之後你要sh 灰多幾日

-5%

Not helping prime example

係
原來我deep V咗我就係心諗個個都110，我加多一蚊

雖然唔知有乜女, 左先總無錯

我-30%都無事

我都搵到呢個

講嚟聽吓

Indeed

講緊咩?

重點係ig 優先場

我而家呢刻都-10%

升返10數 勁撚到
今日我SQ 同 BIGC 買咗SQ 仲要柒撚左

都係跑輸納少少
跌得多先升得多 好似契媽咁

個市跌到咁，佢跌得咁少算勁啦

我hedge到-3

手痕玩qqq option俾人車

繼續sh緊

BIGC

Jumbo上網有相

-5%已經幾好 唔好灰 跑贏好多連燈巴打

5啫 我琴日8呀
仲要無profit 輸本
慢慢追

唔廢紙可能都係1／2蚊

得啦，hedge無問題㗎，我自己唔做咋

同是天涯淪落人
個本輸左1k鬆d，好心痛

我琴日夠8啦屌講經咩

我唔可以話我太care 都係skip唔揾了

優先場 一定錯啦 個PO講緊晏就
P巴夜晚先約

你用幾多時間搵p巴食過咩女=你可以SH幾耐

依家-2.49%
好驚星期二添

兩點，數據，升吧

因為無平到第二張put?

暫時賺得5舊水

ok 拉你出去斬

想講我柒左 hedge左又反手想捉timing結果同冇hedge蝕一樣咁多

無p巴咁好艷遇

有無大波女優推薦

打個J轉下運先

已bk
想幫隻貓變道友

都係搵唔到

5舊水港紙都要斬

琴日15

雖則仲未輸本

今日成交應該大過尋日

我輸左10k HKD 左右

一定有下次機會做好啲嘅

平左 執左 反左手 然後有人gel頭 追悔

有無諗過記低自己點解會做錯野 之前美股post有人咁講過 我試過記低係notepad 一個月後睇返 恥笑左自己好多次

幾好，無輸多左

唔笑你啦....hedge都要有技巧㗎...
我唔係Hedge唔化表我唔識...
你點hedge呀？用put定short futures? 攪邊張？

Gel頭個啲撚樣應該拎去打

有最多再犯一兩次點都記得

幾錢q

Put左qqq 1d 283

我今日都柒左 輸左140美
反手左右一巴

你好似有份

btw 貓草我都有種過
但都係唔夠貓薄荷 /木天蓼好玩咁

貓草佢好似齋咬下搞到一地都係泥同草就算

下次call vix啦...但你真係要明點解

大家都放棄咗搵係邊個

我無

佢v個野我就放低左手機

係story定post
有咩hashtag

其實無乜好好奇
見到講就會搵下
好似你地講ticker我都會研究下咁

佢一開始叫人趁高位就搵嘢hedge

上年11月玩到而家 睇notepad再睇返個市係果時做咩 好多時間都係自己手多 錯得多就知道自己唔應該再錯 當然前題係你要認輸 有好多人仲係唔肯認輸 一衰左就潛水

我知係咩嚟 但我今次都係試驗性質多啲 唔緊要啦 冇蝕多左

Call vix hedge tech portfolio好似唔係好應?

你勁呀 最低位放SQQQ

點都賴左先返工學返嚟

老閪都等

有無頭緒

我想打飛機

賴咗 唔關你事 下次再戰

大成交下影收針 大部人接貨

move pls

睇Fufu 騎啦

唔肯認輸 一衰左就唔睇app當無跌過

可以試下上面個方法
例如
5/9/2020 見到p巴食n線女明星 唔忿氣亂買tsla 結果輸到仆街<<<<

初頭以為係鄧以婷果啲雞味濃既

put 咗指數，過唔過夜......
114-115 打咗好耐

問返你自己

講笑
返工衰左做認唔係俾人發現食屎都唔掂

仲有2個鐘，下影收唔收到針都唔知，3點等d asians訓晒鬼佬先做野

我今日就係咁

貼埋相都唔會知係邊個
搵都唔洗搵

過 set limit加注

今日個市係NQ ES RTY都跌
Call VIX 易做好多

認輸有咩所謂 股市唔係贏就係輸你見p巴係股市輸咁多 現實就贏返咁多(食盡女明星/kol)

但琴日咁大棍我開市俾少少護一護都正常嘅
下星期追返可能急左少少 慢慢升我就滿意了

知啦

唉 睇下會唔會彈返上去啦

你95搭8

J 番 永井瑪麗亞算

78-82唔係講笑

終於升到返-0.5%

-30%>-28%

同你哋傾吓又開心返
坐下張call又升少少

-1%

Rion

SH等下年開始起廠

所以我之前話10次hedge可能真係第一次中...
中咗都好未必cover晒你個倉輸嘅錢..
仲要幾時解，都係一個學問嚟㗎...
Buy and hold ...真係可以試吓唔好搞咁多嘢

BIGC下星期上番160

下星期如果反彈返5％先再插過你頂唔頂得順先

坐依下嘢都需要有人陪我地陪你坐緊㗎絲巴

睇得越耐對佢個range越有信心

CLS

一齊死 經歷過3月 無野怕

有咁多淡淡做燃料，都幾難

點解要等三點？

-2.52%

幸福賓州
屌完冇責任

當淡友開始多既時候就會慢慢升

賭er?

美股認真support group

nice choice

依下嘢唔太可怕

黃子華：升唔放，跌唔放，咁幾時放，唔知，總之唔放

再提下大家

發現reddit真係好多大波妺睇

Greed and fear index跌咗幾多

依家抵唔抵入少少貨

但係成身都假喎

仲未搵到

算啦

twitter 仲多鹽濕acc